根本係特大政治醜聞：政府聯合警方+利益集團以傷害示威者為主要目的來佈處714沙田行動

愈來愈多證據事前有晒準備
證明劉細良既推斷愈近正確
好彩當日冇人死
夠竟呢個仲係唔係香港來？

差啲人踩人